[懷疑班撚樣想收集人臉] 見到大量風向吹影相 我係阿狗真係多謝你地唔少 原本有D查唔到的人口都找到

我係監控器 好多謝你班傻閪幫手影相 已經有位手足被偵辦人臉 確認10年走唔甩 多謝連登幫手收集數據 為國家效力 全民影相

所謂的黃屍智慧 咁低 我真係多謝你地 黎緊每日 夾一個返去 真係好容易

[url][/url]

推

肯宕話影大頭既8成以上打手嚟

食藍店果班係藍絲黎